沉著氣，用時間換取劣勢，等市民無心戀戰、筋疲力盡，再比狗狗收皮

吊你老母，今日圍警總成半日，敵又不動，我又不動，雙方都知衝嘅後果係點，結果雙方淨係識僵持不下。依加警察真係5撚驚你圍佢地，所以有無人話我知圍下去仲有咩價值？

圍好過唔圍

唔圍就無新聞 咩都淡化

圍左無用 但起碼叫做煩擾緊政府